% Portada basada en el ejemplo de:
% http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation

% Basado en la plantilla de PFG de la Escuela Politécnica de Valencia
\begin{titlepage}
\begin{center}

% Logos UHU y ETSI
\begin{minipage}{0.49\linewidth}
\begin{flushleft}
\includegraphics[height=1.5cm]{./images/logo_uhu}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.49\linewidth}
\begin{flushright}
\includegraphics[height=1.5cm]{./images/logo_etsi}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vspace{2cm}

\begin{color}{grisfosc}
\large
Escuela Técnica Superior de Ingeniería\\[0.2cm]
Universidad de Huelva\\[1.9cm]
\end{color}

% Título del proyecto y titulación
{\LARGE \bfseries \titulo}\\[1.5cm]
\textsc{\large Trabajo de fin de grado}\\[0.4cm]
\textcolor{grisclar}{\large\titulacion}\\[5.0cm]

% Autor, director y fecha
\begin{flushright} \large
\emph{Autor:} \autor\\[0.4cm]
%\emph{Director:} \director\\[0.6cm]
\today
\end{flushright}

%\vfill
% Bottom of the page
%{\large \today}

\end{center}

\end{titlepage}
